有冇人試過諗過媾同事？

本身工作上冇乜接觸嘅 不過最近公司活動熟咗 諗緊好無take action，但又驚公司搞呢啲會奶野 點搞好
正評: 媾咗先算啦屌
負評: 公司同事仆完就算啦

試過同同事拍拖
散左之後有活動都真係幾老檻
冇下次

對同事有興趣

如果唔公開呢

同緊同事拍拖

公開定地下？

試過 我同佢都係做sales 有次見佢入倉拎貨我跟住衝入去錫佢 從此之後一有機會入倉攞貨就打個茄輪先出返去

利申: 已散

有陣gay味

屌我就係冇公開
因為我同成班同事fd d
好多時d活動我冇預佢
搞到成日嘈
分左手之後 (我飛佢 )
d同事話出黎食飯又無啦啦叫埋佢
搞到成件事唔知點咁
好後悔

唔撚係gay囉

係到食..唔好..

識好多同事都咁做

我自己都可以係倉同女同事執執下貨刷出火花

Ex 同現任都係同事，唔溝同事我諗唔到地方可以識到女

仆街 agger

屌 d同事真係屌唔落囉
做朋友都唔想 太攻心計
平時應付辦公室政治都太辛苦

溝個客

同事真係超易溝
朝見口晚見面
實出事

執執下貨變左執佢

唔係諗
係直接溝
PT同女上司一齊做promotion搞手
然後趁拆物資既時候吻佢面頰

近水樓台先得月，有咁好既機會緊係上
我就是成功的例子

但仲未拎佢電話

睇工種，睇公司大細，睇工作上合作程度。

公司大又唔好，公司細又唔好。

寫字樓工相對穩定就真係唔好。
真係好易瀨野。

合作得太多又易瀨野。

利申，試過，瀨過野。

一開始都秘秘地 不過好快就比人知道左

留名

條女放唔低你
似係同事根本知而係到幫個女既同你拉返埋一齊

其實盡量都唔想同同事發展情侶關係
始終係工作地方太多利害關係
我好驚有d同事係不懷好意
扮同你一齊拍拖但背後唔知搞緊乜
日日係其他圈子周圍唱
但偏偏又好鍾意一個同事

feel到就黎媾到 不過又唔想媾住

全男班啊仆街

咁大獲。。你可以出返去

隔離team嗰d應該得，自己team同層嗰d真係咪搞

諗咁多把撚！你估你/佢成世唔會轉工咩！？有食唔食，罪大惡極

工程？

呢位巴打講得相當有道理

溝唔到/7左 可以打定辭職信
D人為上位用呢個理由都夠整死你

唔會媾出面㗎嘛 緊係暗媾

紙包住火
對面之你溝佢 放少少風 你都

我都想溝 個女同事真係好正
但淆底

尷

唔想撈咪溝

搞到被控性騷擾

工程撚 同事全男班 唔想轉基可以點

溝緊
好怕衰左之後面阻阻

研究下人類單性繁殖嘅方法

如果溝到咪quit囉

試過俾肥婆同事暗戀就有

我就是成功的例子
不過做野會有d尷尬 成日想過去攬住佢

打工仔第一件唔可以做嘅事就係食同部門嘅女
隔離飯香